覺唔覺麥美恩做大型節目主持好撚違和

身形橫，村姑樣，明明係大情大性既性格
偏偏要主持上身扮到溫文爾雅咁
完全冇主持應有既外形條件
到底當初係邊條友覺得佢岩做

2008年時參與《SunShine Nation競選》（當時為8號參賽者），在才藝表演中用吉他自彈自唱受評審青睞，最後獲取「最具魅力大獎」[3]。及後參與《2011年度香港小姐競選》（為9號佳麗）都奪得殿軍[4]。雖然落選，但她賽後參加由無綫電視安排的試鏡，表示有意向主持方面發展[5]，終成功簽約為旗下女藝員

叫讀過下書

垃圾先睇垃圾cctvb嘅垃圾主持

佢咁樣衰直情應該收皮啦

真人其實幾靚
之前撞過

好樣衰 好似she個ella樣衰版

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

佢真人唔係大情大勝架